{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006018",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 한드미하우스펜션"
    },
    "text": "小白山は澄んだ水と夜空の星明かりが一緒に流れる場所で、ハンドミハウスのお知らせによると、入室時間が22時以降の場合は事前に連絡をお願いしています。 訪問者のレビューによると、このペンションは価格対比きれいで快適な環境を提供し、車で市内の観光地から分以内に位置していて便利なアクセスを持っています。 また空気が良くて過ごすにも良く、部屋はきれいで必要な物品が用意されていてサービスが卓越して満足度が高いそうです。 ペンション自体もきれいに管理されていて実用的で、暖かいバーベキューも可能で、周辺が静かで平和な雰囲気なのでヒーリングするのにも良いとレビューに記載されています。 ただ水が冷たい水が出ることがありますが、それ以外は全般的に満足のいく経験を提供するペンションだそうです。 メゾネットタイプの客室もあり、駐車が可能で徒歩5分の距離には1泊2日のチーム撮影地だったハンドミ渓谷があります。 ここでペンションを楽しみ、周辺の観光地としては韓斗美渓谷と農村体験留学センターがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "小白山はどのような場所ですか？",
            "answer": "小白山は澄んだ水と夜空の星明かりが一緒に流れる場所です。"
        },
        {
            "question": "ハンドミハウスのお知らせによると、入室時間には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ハンドミハウスでは22時以降の入室の場合、事前に連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは価格対比きれいで快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には韓斗美渓谷と農村体験留学センターがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用者のレビューによると、空気が良くて過ごすにも良く、部屋はきれいで必要な物品が用意されていてサービスが卓越していると評判です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめの場所はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては韓斗美渓谷と農村体験留学センターがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどういった顧客におすすめですか？",
            "answer": "このペンションは自然環境の中での静かな休暇を楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはきれいに管理された客室やバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には1泊2日のチーム撮影地だったハンドミ渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者のレビューによると、どのような不満点がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用者のレビューによると、水が冷たいことがあるという不満がありますが、それ以外は全般的に満足のいく経験を提供しているとのことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 483
    }
}